無朋友，無家人，wtapp 無聯絡人

連登有人

電話幾多號

198964